紫衫肥婆出沒在電視城

心

理

變

時

Push

間

人地做觀眾都要俾你開post批鬥
不過立法肥人唔準出街啦

鐘

巴

打

邊忽得罪你呀又po我上黎

人地邊忽平呀傻鳩 自己都認唔出？

咁似董驃